有無巴打情人節仲未買訂花

我上年情人節禮物又無送 花又無送
今年女朋友落左order一定要送
有無巴打未訂花同埋銅鑼灣附近有邊間花店會平d
（好少送花所以唔太熟）

比錢叫雞算啦

算數啦 點會話平d
銅鑼灣間間都貴 求其搵一間買咪算

上網訂 見到13號中午前都有得訂

絲打見到有無大約寫幾錢

街邊買支咪得囉
你今年買完花
下年叫你買其他

訂咗但無女

即日買都有